用緊CSL既巴絲 有冇突然收到呢個信息

個台用左2年左右 用咁耐都唔見有 頭先突然彈出 禁左稍後決定

我以爲係咩黎 無禁到更新..

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、續約升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

0
0

抵玩到令你懷疑人生！

唔好再諗 禁入黎傾下先！

你知道嗎?

在猶豫期間每60秒 優惠就過左一分鐘！

用5分鐘時間等我幫你砌個fit你既plan!

Nowtv/寬頻轉台歡迎查詢

立即點擊盡享優惠！👇
whatsapp:
TG:

歡迎格價比較～